我係腎虛還是腎虧⋯⋯

小弟手淫十年，呢幾日幾乎日期，都有打飛機
一直都係A0 前幾排同班F去佐叫
當我除曬褲戴埋套，點知就扯唔起了⋯⋯
上網查佐下感覺係虛⋯⋯但都男人最痛呀
症狀：畏寒怕凍，吹冷氣時手腳都容易凍
扯旗覺得充唔到血比細佬，姐係頂唔起來
好容易出汗
坐耐少少腰痛
等等⋯⋯
我依家開始戒J嘎喇⋯⋯
各位幫我分析下係腎虛定腎虧，衰虛都好過虧呀
p.s:打算食六味地黃丸and澳洲只bio island的袋鼠丸

小弟1日2次，由12歲keep到31都無你既問題
應該係你個野壞左

你身體好

戒幾日丁再戰啦屌

軟瀨瀨點算好呀，心理壓力好大

驚閪 你戒幾日丁 緊火就硬過閪架啦

好驚以後要靠偉哥

依家主要係感覺比唔到力細佬，冇咩力的感覺

你戒左幾日再傾 你聖人mode緊點會勁

依家下定決心戒喇，仲感覺真系好痛

加油啦你

一係條女唔夠正，
一係你自己緊張得滯，
做多啲運動注意下飲食，
冇咁易虧既

我都有啲咁嘅感覺
總之就係個腎有問題

上網睇話自己J的話硬度係性活動的50%-60%，習慣了呢個硬度好難扯得起

巴打，咁你性福麽

哪有女

上網睇，分咩腎陽虛，腎陰虛，我感覺兩樣嘢都中一部分，都唔知點算

冇話一定陰虛定陽虛嫁，可以陰陽兩虛 。
注意飲食，瞓多啲，做小小運動， 得閒可以食少少栗子

打算睇中醫，睇下有冇得調理下

有冇甩頭髮

唔多，但都會甩

你睇中醫佢都係咁同你講
你自己知自己事， 扯唔起有好多因素，如果你覺得真係因為打得飛機多， 可以試下食六味地黃丸 ，位元堂自己搵。照計食完之後訓醒應該無咁易盜汗

查實我就係唔知自己腎咩虛。盜汗我又唔會，訓醒第二日都冇咩汗，夜尿又冇

咁我覺得你可以去睇下
當然要睇就睇d有保證既 ，好多中醫都流流地，你問佢，佢都係同你講番我同你講既野

戒Ｊ Telegram群

戒丁必睇資料：

手機聽廣東話聽戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

試下唔J幾日睇下咯，依家古古下都唔知咩原因，平時J的時候覺得好硬，點知唔得

如果平時J冇事，實戰埋牙唔得，
咁9成唔係機能問題，
有可能係緊張/儲備不足/同對手冇chemistry ，
人人身體條件唔同，
晚晚J我覺得就密咗啲

下次大戰前食返餐好既，
牛肉/蝦/雞蛋/生蠔之類，
包你戰力大增

Ching where call G tell me ok?

睇過中醫把把脈，問下自己適唔適合食呢隻藥先 如果唔啱自己體質嘅食咗可能會弄巧反拙

六味地黃丸唔係個個人都啱食

比巴打講講下搞到我到有啲驚
利申 打左10幾年丁

仲有成日夢遺。一星期2次
間中有打j
係咪廢左

呢D叫陽痿

咁最尾同隻雞點?
自己打j唔j得出先?

我呢十幾年來，由腎炎到洗腎再換埋腎
搞野都從未試過軟，所以真係唔好打咁多J
利申：中學時期1日1丁

agger
你個身體唔識分你係打緊J定屌緊女
如果你真係陽痿 咁你係打J都硬唔起
樓主九成係心理問題
建議食偉哥 得左幾次有返自信心
咁一般之後唔洗再食都無問題

好明顯緊張得濟

最好係緊張過度喇

一星期2次夢遺太多咯吧⋯一般兩個星期1次先正常

想知之後發展點 隻雞一定笑9你

食偉哥係唔係要好耐先射

同隻雞點就唔講啦
自己打得出嘎

佢得知我的要求後顯得好開心

係啊。我諗我廢了

似係緊張姐 較暗個燈 溝番條女 鍚下含下 你都就會硬番

陽萎
砍掉重練

平時的徵象呢⋯⋯

打小D 正常飲食 做下運動 就得嫁喇

腎陰腎陽係可以同時虛
依啲野睇中醫好啲
調理身體唔係邊到虛就補邊度咁簡單